(『機関』って結局どういう組織なんだ)
(Так как устроена организация?)


-(IF ... )-(GOTO 27)-
-(IF ... )-(GOTO 48)-
(LABEL 27)

[Коидзуми]
- Что тебе даст эта информация?

[Кён]
- Да ничего, просто стало интересно, вот я и спросил.

[Коидзуми]
- В таком случае, в твоих же интересах не совать нос в это дело.

- В любом случае, кроме того что я уже сказал там нет ничего интересного.

[Кён]
- Вот как. Ну ладно.

-(GOTO 80)-
(LABEL 48)

[Коидзуми]
- В этом нет ничего интересного кроме того что я рассказывал ранее. Неужели тебя так затягивают мои разговоры?

[Кён]
- Что ты имеешь в виду?

[Коидзуми]
- Я вот о чём. Ты уже получил различные объяснения от Асахины-сан, Нагато-сан и от меня.

- И для примера, одно объяснение о Судзумии-сан совершенно отличается от другого, так?

[Кён]
- Да, отличается.

[Коидзуми]
- Так значит ты склоняешься к тому же мнению что я и моя "организация". Однако я не могу гарантировать что оно верное.

[Кён]
- Понятно, достаточно.

-(GOTO 80)-
(LABEL 80)
(LABEL 80)

